有冇人知呢條友死左未?

成枝原封開黎極速隊入口

我讀u果陣嘅roommate 而家仲生勾勾

cls
btw點解要插枝飲筒既

佢個肝有冇事? 其實飲完之後有無即嘔

唔駛慢慢等個樽入面啲酒倒出黎
加左飲管調整氣壓
啲酒倒出黎會好快

世界有冇咁細

cls

應該喉龍傷過肝

[membe]作為唔係飲開酒既人睇
真係好撚癲 好想知佢之後果幾個鐘係點[/member]